大家一日聽到呢首歌幾多次?

大家一日聽到呢首歌幾多次?

播夠未?!

竟然冇人聽過